女神話如果李城晉級就一齊

有冇人可以幫我勸吓李城下場著NMD?
著NMD一定贏撚梗

利申：真人真事

Mola mola